[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [406] 龍絆冇可能仲有咁多人玩

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

設施活動「響徹工房！三姊妹的羈絆」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「響徹工房！三姊妹的羈絆 精選」舉辦公告
2019/07/11 14:00 ～ 2019/07/23 13:59

常駐火斧刀+火龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

點解龍肥咁多人推POST

唔用新template?

下牛茶 波蘿油 正正

唔知係邊,你幫我開個新

開過啦

時光倒流

有無同盟有位重拾龍絆

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [406] 求下大家罷工上街玩龍肥